{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024340?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 모닝비치펜션(죽도해변) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 追加人数がいる場合、追加料金は現地決済です。 襄陽モーニングビーチを利用する場合、最大人数を超えることはできず、子供や乳幼児も含まれます。 客室での簡単な調理は可能ですが、303号と403号は調理できません。 においのする食べ物は調理ができませんので、周辺の食堂をご利用ください。 追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内での喫煙は禁止されており、場所指定を順守してください。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合には、予約が自動的にキャンセルされ、正常に再予約することができます。 入室利用案内にはスパ/ジェット機を利用できる情報と注意事項があります。 客室の他にもIPTVとWiFiが利用でき、オーシャンビューカフェでは飲み物を楽しむことができます。 常備薬は管理室に備えられており、周辺の駐車場をご利用いただけます。 海水浴場と観光地が近くにあり、1階には共用シャワールームもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金は現地決済です。"
        },
        {
            "question": "襄陽モーニングビーチには最大人数を超えて入ることはできますか？",
            "answer": "襄陽モーニングビーチを利用する場合、最大人数を超えることはできず、子供や乳幼児も含まれます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室での簡単な調理は可能ですが、303号と403号は調理できません。においのする食べ物は調理ができませんので、周辺の食堂をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、場所指定を順守してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金の誤反映について",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合には、予約が自動的にキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようにスパやジェット機を利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内にはスパ/ジェット機を利用できる情報と注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が利用できますか？",
            "answer": "客室の他にもIPTVとWiFiが利用でき、オーシャンビューカフェでは飲み物を楽しむことができます。常備薬は管理室に備えられており、周辺の駐車場をご利用いただけます。海水浴場と観光地が近くにあり、1階には共用シャワールームもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 689
    }
}